【而家有咩藝人可以做到歌影視三棲?】

官網:
FB:
TWITTER:

2

林峰 ivana

袁生你啲標題真係世界級

林峰有咩電影

失敗

打籃球嗰啲咩料啊 奇行種

辣殺

張繼聰

好難畫㗎

人瑞

劉德華
古天樂
黃秋生

冇拍電視啦而家

邊個拍電影拍到風山水起仲有時間拍電影呀

黃宗澤

我的楊丞琳

i c

G持

多謝

21

又比你滾左入黎

不如轉行做寫作家
剩係書名都引晒啲人買

me都唔想

冇乜興趣寫文